好心林作 鍾培生兩個打就打 唔好拉人落水

兩個戇尻 一個又話為醫護而戰
一個又話為全香港人而戰
屌 我唔撚想知你兩個為邊個而戰
唔好拉其他人落水 講到自己好正義咁
總之見到你兩個比人打 全香港人都覺得好開心
純粹當笑話咁睇 最後邊個打輸 邊個打贏 都係當喜劇睇
最好兩敗俱傷